唔講錢同IQ，生兒育女都係一場造業

先不論錢同IQ，照顧子女本身都極考父母EQ。

父母EQ差，輕則搞到子女無安全感無自信自尊，將來失敗機會大升。

重則暴力相向，毀掉子女EQ，到子女的下一代又繼續延伸壞教育。